10年間呃逾10人2500萬 24歲「中女殺手」落網

警方東九龍重案組探員拘捕一名24歲男子，懷疑他於過去10年利用WeChat等手機Apps，詐騙10多名中年女子合共2500萬港元。據悉，女受害人年齡介乎40-50歲，疑犯首次犯案時只有14歲，他認識女受害人後，隨即發展忘年戀情侶關係，其間騙財騙色，警方正以詐騙及盜竊案展開調查。

14歲毛都未出齊就已經識屌milf

即係話佢14歲已經屌緊30歲大姐姐

識食

14歲已經識呃人搵大錢
詐欺師

我14歲仲諗緊點打爆機 真係天外有天

叻仔

佢真識食

好勁 十四歲發達大計

睇下連登幾支持犯罪

坐完出返嚟又有女埋單

衰十一